真心唔明你地點解啲裝備一路冇進步過

好心你地有心抗爭就升級下啲裝備啦 而家既裝備你同攞紙包住自己有咩分別？
頭盔：
平時用地盤頭盔 見到都覺得垃圾 又唔夠硬又易甩
用電單車頭盔就唔同啦 又硬又實

睇死你班撚樣一定會話 電單車頭盔戴唔到豬咀
我屌啦 要戴豬咀呀？

點呀駁唔駁到呀？ 唔好同我講咩俾黑警搵到個啲柒野呀 我坐電單車都唔得呀？

身體護具：
屌你地用保鮮紙係好 但防到胡椒噴霧防唔到物理攻擊 睇過world war z 就會知個主角點防殭屍咬 未睇過唔該今晚打少陣飛機睇一睇
用字典或者電話簿包住手同腳已經有效防止警棍扑濕啦

衝定唔衝冇所謂 但最緊要係你唔會企係到俾人當沙包

已經有弱智負皮

推

電單車頭盔好貴

其實好多裝都係用完即棄 / 掉返比物資站

所以可能大家驚用一次就掉所以買平野

貴？ 買寶礦力就幾箱幾箱買

寶礦力大可能果日用得哂同起碼散場你夠膽帶返屋企嘛

頭盔真係一搜到袋就完

頭盔都唔俾？ 冇野呀

抗爭真係好貴
蝕本式抗爭
又話我地收咗錢
錢呢

有一班人係驚隨身帶住比人周到就我無野講
你呢類防具成本高發完夢要棄裝嚟計唔係個個後生仔都應付到
存放地點都係重點，放屋企比犬上門搜到又驚
所以安全帽先咁普遍
無計
情願套裝簿少少都好過去到現場之前就比人拉咗

買淘寶貨，好平。好過安全帽，起碼有個罩。

你發完夢散水以策萬全真係要掉哂所有裝架

咪就係 你寧願呢一刻用啲錢 定日日俾狗打？多多藉口

走佬又要掉裝, 咁貴次次你贊助?

真係好貴d頭盔

點解電單車頭盔唔帶走得？ 犯法？

心水清

不過講真，攻具有迫切性升級過防具

幾錢一個？ 睇落都幾型！！

你有冇比人周過

家下白色恐佈到著黑衫都當你犯咁盤
有個頭盔無架電單車都好難唔比犬兇
至少我未喺現場見過你戴頭盔

邊個叫你掉頭盔

你有？

口罩都要掉走 何況頭盔
仲邊同到狗講法律

單車頭盔好定安全帽好？

地盤佬頭盔係有用地盤會咁多人死？

幾百蚊都有個!
仲好用過地盤果D
又唔係拎黎真係坐電單車

你用常理係無問題
但係班癲狗鐘意點屈你都得

你咁講冇得講 下下預設俾人拉

你走緊，上到地鐵出站比犬周到
點解釋個頭盔有胡椒噴霧嘅味？
比多一個理由犬搜身

有啲100蚊都有啦

啱呀 你個頭重要定錢重要

戇鳩 買頭盔犯法？

電單車頭盔係有用馬路會咁多電單車意外既人死？

其實而家最大問題係驚散場比狗逗然後解釋用途呀嘛

我自己就見幾次有手足被包之後搜袋搜到有裝次次都好撚煩，發完夢走既人更加連既衫都要掉走

不過當然，有人肯買一大堆比前線用再幫手帶走我當然肯升級

你咁講你個身都有味啦

16歲仔喺警察面前跑 跳橋都比人拉啦
唔係話入你罪 但係返到狗屋點知班狗會點？

不如話電單車頭盔冇用. 因為撞車有人死

咁走個時需唔需要換skin?

D頭盔幾千蚊個你買俾我？

幾千蚊 冇人叫你買名牌

一直有叫人換埋衫先走
至少帶一件唔係黑色嘅換嚟走人

乘客坐電單車都要戴頭盔

你個身有味呀 唔係衫呀

up

useful

全民曲掍球

又話貴又話俾狗拉

澳門唔駛抗爭好幸福

呢種都得

呢種仲好用其實

推一推

但起碼你個頭唔會俾狗打到爆晒缸

$99

呢種真心屈 金屬罩

你明唔明用呢個logic任何野都唔可以帶

呢種保護唔到面 但都好過地盤頭盔

照佢咁講 你出街都會俾人拉啦

明你既意思但你去多幾次就明白好難

班前線無錢，連遮都無或者係求人二手
而且平時點處置？平時既物資都無人夠膽去運送
未計運輸途中被人炒低身分證既人

唔洗理佢 又想分化

最基本唔撚好再姐呀前線！！！！！
用盾呀
班黑警下下扑頭你仲用姐擋？

你運地盤頭盔都會俾狗截拉

好過去五金鋪

仲要有位戴豬咀

啱呀

[學術分享]今日教大家點樣整套索捉畜生

發夢用過踢波嗰啲護脛包住手腳 安全舒服又透氣

個啲都得 保護自己都犯法？ 你老尾警察全套裝備就合法？

知係貴。
但係 人命，同埋坐幾年嘅時間，仲貴

到現場一個都冇捉到

咪係囉你講就易姐
當然，大家團結

唔好話頭盔，口罩都至少要n95

最重要係唔洗驚受嚴重傷害

的確係比人拉
訓醒未

裝備無進步唔緊要，心態無進步嗰下死

咁點解唔用電單車頭盔要用濕鳩地盤頭盔？

緊張情況下打面都要有技巧
至少個頭一定冇事先

值得普及

唉
佢哋連遮都等人捐
口罩都係紙咁薄

其實幾十蚊買到一個

主要係貴

點的確？ 唔係話幫黑警 你戴下頭盔都俾人拉？

一係就金屬向前，唔好開

加個美國隊長盾

當係市區唔會催淚
唔用狗棍用胡椒你就仆街

仲有唔會咁易甩

貴？ 100蚊有一個

都無用，佢兜頭打
你點都會縮
用盾點都擋到下先

屌團購啦

唔關裝備事
係心態

你咁講 用唔用都會仆街 唯一方法著太空衣就冇事 不過你地會話貴頭俾狗拉

淘寶電單車頭盔原來80蚊就有

但裝備會影響心態

係呀 但有人話會俾人拉

錢

100蚊有一個 唔好同我講貴 你地寶礦力幾箱幾箱買唔覺貴 呢個保護自己既裝備就話貴

錢事小，保命事大

地盤意外係跌死為主

[url]淘寶有辣椒素（Capsaicin），好得人驚，唔怕d人自製辣椒水攻擊人⋯⋯[/url]

人地記者中立都戴地盤頭盔 你同黑警對打用同等頭盔？

係唔俾呀
黑衫口罩都查 水都係武器
咁你話頭盔得唔得啦

唔好再掉裝備唔該
我地一路幾千幾千咁買物資見到你地掉曬又冇攻擊力好肉赤 好好買套堅既自己keep好佢 抗爭路仲有好長！

話就話唔怕啫，你點知啲差佬會點屈你

仲要唔係好多錢

冇拉呀但係

認真不如傾下有乜野係望落去無事，實際上打落去好撚痛既野

見channel有人介紹牧童笛

--------------------------
今日再次證明班狗只要想搞你，無事發生都可以搞到你

帶gear除咗保護自己，更重要喺突破裝備不如人嘅心理關口，以後無論喺見到藍屍，休班狗，龜，絕對可以用101拘捕令搞佢，無傷制服佢。狗嘅話就算突破唔到心理關口，至少都無咁傷

當你裝備齊全，人數就喺最大嘅武器。

以後任何活動搞手一定要記得呼籲全世界上裝！！！

電單車頭盔都幾重
跑起黎真係會慢D
而且又熱又谷 長時間戴唔到 好辛苦
(我用老豆個款係入面有類似棉咁)

而且唔係個個學生買得起
一個又貴 比狗收走左都心痛
(至少幾舊水)
一陣比狗查起黎又煩
(你估拎住好方便咩
都係用專用索袋 咁撚明顯
係狗都知你戴頭盔啦)

樓主又唔見你拎?

地盤頭盔都拉 點解唔索性用電單車頭盔

慢慢練下就得，同整雞尾酒一樣

咪臭閪

睇多啲新聞
集運倉話已經收晒order唔運得好多野
單嘢都個幾月啦你估真係冇人諗過做過咩

地盤頭盔$20-40
仲有，次次都好少人捐呢樣
大家一來無錢二來驚中途被人查身份證

你去到前線就明
見到個個人手一箱一箱咁搬，咁點解唔用手推車？

捉唔到啦 一日咁多車集運黎香港

又係假設論

屌你踩單車都要頭盔啦

地盤意外有好撚多原因

用手擋唔係問題 學一卜world war z咁字典包手咪擋到

根本就係藉口

重點電單車唔係咩野 有咩可能俾人拉

幫你補圖

俾人查既未行動已經扣走左堆人
事後又要棄置 錢銀成本定風險都高喎

我去過前線啦

唔係講到好多人咩

買個棒球擊球手頭盔
加埋棒球棍
全民運動
我愛點五步

唔不停re-loop真係無人記得要開番個勇武channel/post

俾人周到仲大劑

應該全民屋企有個頭盔 咁有頭盔都證明唔到咩

好易比人認到

仲有地盤頭盔唔扣 電單車頭盔就扣？

樓主你真係以為自己好撚醒啊？
普通頭盔/單車頭盔我都可以放書包啊

電單車頭盔WO????
又重又貴又唔方便收埋
D狗一見到就查你啦

棒球棍就唔知 但頭盔就一定冇事

衫褲鞋袋都棄
頭盔唔棄？

要改變“物資用完即棄“依點

坐電單車唔洗頭盔？

坐電單車都唔俾？

冇人叫你買彩色 全部人單一色已經夠做

Push

下次如果係水彈用糖水LA
夠黏又唔係傷人
佢套GEAR應該唔洗得R
又未去到報銷
又沾溼 又痴 又唔可以唔理收番埋副裝
我要佢就算番到狗房都要慢慢揉番乾淨副裝

屌你都廢事 你帶袋唔查你？ 頭埋手拎頭盔犯法？

頭盔又貴又重又難砌仲要搬到我地on9 運送又麻撚煩
我懇求你地唔好撚再掉呀屌你老母！！！
好好keep住自己既裝修 唔該

on9搜到未到即拉左啦

風險高

多人唔代表可以犧牲呀？老實講勇武既少一個就一個啦，與其話升級頭盔不如叫唔去前線既唔好霸頭盔次次都有頭盔人企到好後

真心 噴潻做攻應該可行 令頭盔狗睇唔到野 冇頭灰狗就直接噴眼

我都唔明點解要棄

地盤頭盔唔拉 電單車頭盔拉？

地盤頭盔偷偷地帶之嘛
你喺現場見到有幾多
成日都唔夠分

有⛑x50, 聽日拎出沙田，可以拎去邊？

拎噴漆 頭盔

push

On9出街都俾人拉
風險高
大佬 你而家抗爭呀 一定有風險啦

偷偷地帶 上次俾狗查袋見我有頭盔都冇事啦

推俾gear組睇到

咪玩啦 用手臂擋一下警棍唔斷骨算你好彩
同埋呢種包法對住警棍根本卸唔走哂力 我寧願你買護肘維持自己活動能力

保護自己仲係咁求鳩其 唉

學屍殺列車包

我問左好多次，都無人理

因為你冇出嚟現場試用

就係講呢種

咩都拉 佢鍾意就拉
但係而家係要減低所有俾狗周既機會
因為抄牌已經有record
令人有心理關口唔去咁前

以前我都會帶單車頭盔 覺得佢無理由唔俾
後來真係覺得太揚俾人捉唔抵
電單車頭盔同一道理

卸咩力，嚟種打落去冇感覺

全民black bloc都未做到, 仲講全民頭盔、全民電單車
唔係講你原意唔好, 但未學行就唔好先學飛喇

另外點解怕抄牌、點解用完即棄
因為對家會濫權守你屋, 用裝備入鳩你, 個個坐幾碌我哋有幾多個200萬人backup? 更莫講200萬入面肯上前線嘅10萬都唔知有冇

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

抄左名啦嘛佢都唔急拉你

就係因為個個預設會俾狗拉先冇裝備升級

一定擋到

沙田附近好似有棒球場
政府都大力發展香港棒球

保護自己會俾人拉

然後？ 我帶頭盔有咩問題？

全民運動日

因為的確係會俾狗拉
自製噴火器單嘢都係靠屈

我唔嘈你太多 一句講哂你實戰去用就知

邊個俾錢！

建議大家運送物資既時候低調少少 如果可以打扮儘量斯文 扮到有啲似OL office jj有咁似 work到不得了 係9群中直行直過冇比人懷疑過冇抄過牌

頭盔請問係咩理由俾人拉？ 根本就係拉藉口

好過冇

你有冇用過 我就用過 非常實用 打落去好響但唔多痛

放心 煲底義士們有用緊

亲

又嫌貴 100蚊有一個 保護到你個頭 除非你覺得你個頭唔值100

沙燕隊

抄牌問題已經大過頭盔

證明你出現過係現場
認到你裝束
對返佢啲cam同大頭

如果你發夢入左立會 你應該去緊旅行啦

又 如果你大搖大擺拎著個電單車頭盔
我肯定啲狗實逗你 佢地已經敏感到痴線

其實用完放frd屋但咪得
係街比狗逗咪比佢咪
最緊要出搜查令果陣見唔到

八卦講下，覺得可以準備D忌廉，碧麗珠，蜜糖，生粉，小朋友用個D黑色水彩等等⋯去還擊唔知得唔得呢😬

我有頭盔都犯法？

佢唔係因為你拎頭盔拉你
係因為頭盔增加佢查你/敵視你既機會
所以俾人抄牌機會高好多

你地唔係話棄衫咩？

你話保護自己, 對家唔會咁話, 只會話你衝擊佢
記者同議員都阻差辦公, 較剪同cutter都入你藏有攻擊性武器, 運哮喘藥都告你運毒藥
咁嘅形勢唔係話你嗰啲理由行唔通, 但行得通嗰刻估計你已經上緊庭同緊個官交代囉
再者保護自己不被抄牌不被捕, 隱藏身份長期參戰就唔係保護自己?
諗嘢唔好諗死自己嗰個角度, 你要記住對家唔會企喺你呢邊幫你諗, 我哋已經遠離緊法治社會, 就快唔係對家搵證據入你, 係你諗證據證明自己冇罪

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

貴你老母咩
淘寶200蚊都唔洗

佢check你身份證既時候你咪著住套衫囉
隻狗都係人證

咁頭盔係咩罪？ 講咁多野 根本就搵藉口 戴頭盔係保護自己 你唔需要同班狗多講 佢亦冇權拉你

錯 係100以下都有

講到走個時棄衫 之後又話俾狗認衫

你有個頭盔, 佢先周你抄你牌, 發生衝突後, 定性暴動, 懷疑你當日在場, 入屋守你, 摷到頭盔再對片, 用環境證供入你參與暴動
魚蛋嗰時你坐緊定瞓緊?

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

呢樣真
其實佢捉左你去抄牌已經有一半危險
而加好興有埋cam影曬你d個人物品個人特徵同埋你大頭
未去先收皮
其次係戴左靈活性會低左
利申2014已經有電單車牌

你明唔明我講咩

棄衫係講緊神不知鬼不覺
咁你都揚左俾人點晒相 棄黎有咩用

唔係話樓主唔啱 但太理想化囉
唔好以為香港仲係香港
而家喺呢度唔可以用常理諗野架啦
同啲狗講道理講法例？
佢連警察通例都推返左啦

頭盔入面可以塞啲泡泡紙先帶

留意番其實唔買黃色已經勁好多

預設比人拉係合理假設

最慘係升級防具都俾班藉口撚批鬥

咪講緊連衫都要棄我點樣留個頭盔? 要拗唔拗得"著衫都犯法咩"? 問題係有幾多人信服, 夠唔夠令班狗信服到唔拉你唔落charge
打仗唔係下下諗樂觀嗰邊就贏到, 適當嘅悲觀先會令你做多兩手準備, 增加勝利機會
要樂觀我諗班狗天職係保護市民, 會幫市民對準政權、推倒惡法已經贏曬喇

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

你唔係全部人戴仲更加俾人認到
你叫個個噴黑佢？用一次就掉？
事後班狗周到你個袋有頭盔一定捉你返去
因為中既機會大好多
再講 佢淨係問你做咩有個電單車頭盔係袋
你都啞撚咗啦
係澳門 普遍都開電單車就話姐

唔好再用完即棄場革命有排打
同埋一定有人做物資站咩 好心就靠自己啦 唔好樣樣靠人地 自己香港都要自己救啦

This pushehshs

見到頭盔要$750/個，唔平，比較熱，焗同重。
你可以試下嘅。

我有防跌倒嘅但唔啱用手臂冇得檔，同呢個天氣會未玩先熱死

樓主 聽日沙田睇下見唔見到你戴電單車頭盔先
屌我都廢事麻 咁你做實事啦
記得聽日出黎戴黎睇

同埋我未見過電單車頭盔一舊水以下
（可能我老豆買開都要幾舊水以上
而且輕極有限 對比單車頭盔同工業頭盔）

樓主 $100 所講電單車頭盔
係香港邊到有得買？

有冇地中海？有就學拖單鐵頭功

其實單車頭盔真係有用
但最大問題係如果得小部份戴會好易俾狗認到

陳雲推薦左行李箱做方盾
咁耐都無人用過

帶多支香水或者熊寶貝去噴

真係無知
安全帽都係支那製造唔代表係國際安全級
但夠平夠擋到棍衝擊

佢係澳門人
你聽日係碼頭或者港豬澳大橋接佢啦
$100可以買到1/4盔（西瓜殻）既
佢圖入面既係半盔 淘寶可能得

。。。
一粒催淚彈 完

屌禁錯負皮 自隊一打

其實泰拳shin guard防護力都唔錯

和理非怕咩比人查呀
你地就係要cover 勇武呀

咪就係

同地盤安全帽咪一鳩樣
單車只係碳纖維材質嚟

呢邊個升級reasonable過格黎用火用鐵通好多

地盤頭盔絕對係最抵玩

咪撚on9

最好就係眾籌或者搵人捐一大箱裝備，專業咁運去下次遊行附近啲狗唔入得既building到。啲人去到現場先拎。

完咗就去番自已區議員辦事處到回收番，下次再用，真係唔得就扔左佢。

你咪撚弱智啦而家戴個口罩著黑衫都俾人追到跳橋外加拉你非法集結啦

你覺得狗講法律架咩⋯⋯⋯⋯make唔make sense都照搞9你啦⋯⋯

狗邊有building唔入得

Keep嗰條友要肯接受個風險

好貴 又熱重。。。

發夢嗰陣試過想用鎚仔扑爆黃色帽方便事後處理，點知出力扑咗幾嘢都淨係得個"哄", 無爆/裂, 應該幾硬淨 （唔知係咪個個牌子都有此效果）

安全帽有埋下巴帶根本好難甩係而家黃色嗰嗰隻冇下巴帶先易甩
尤其係白色centurion嗰隻四點式就更加穩陣
利申：平時喺地盤帶住安全帽撼到落啲鐵架都唔會甩

黑色油

樓主講野好撚戇鳩 乜野帶「頭盔犯法咩」
出過黎都知 比人抄牌就係增加被捕風險
又話「唔明點解要棄裝」
如果幾千人同你帶同一款你未唔洗棄囉
講到唔當場被捕就唔會比人拉
一係真心戇鳩 一係就黑警黎

聽日沙田見

繼續搵藉口啦 成日原地踏步叫你地升級裝備就話我戇鳩 又想屈我五毛黑警

拎水樽都閘住你黎問話啦

等樓主課金物資站

個個仲用傘以為自己kingsman

梗係啦 升下級又話驚俾狗拉

係時候要進步啦

我冇野講

咁撚簡單,宜家隻隻狗都高清鏡頭
比佢搜到你個頭盔係條片出現過你已經玩撚完啦,on9

所以咪話全民都攞頭盔囉 剩係識搵籍口

睇黎巴打應該冇落過地盤
安全佬唔屌，呀Sir 唔屌，邊撚個會戴安全帽

所以咪用完就掉

呢啲大裝
不如等一個大既行動再出
一堆人齊裝既一波活動
好過散下散下 一啲人一啲人咁用
咁樣唔夠多人坦 同資源無得快

係呀
著黑衫都比人追撚住打呀 仲頭盔

背囊袋住頭盔＋唔同顏色衫得唔得？

就算全部人戴頭盔
但係好難款式一樣,結果變左幫黑警認人
一搜到就合理懷疑頭先集會果個係你

其實最好的裝備，就係掃把一把

搵把棍身梗淨D，長對短，只要保持到距離， 身都埋唔到，點都唔洗怕比人扑，防具次等了。等到對到痛，佢地都唔敢衝得咁行。用椒的話，咁未行開多幾米。二來係家居用品，又唔怕比人比位入。
除非下下遊行，都要好似612咁用橡膠子彈，係的話，你有盾有頭盔都防唔到了

遊行拎把掃把，掃下街，掃下樹葉，掃下垃圾，掃埋過街老鼠，舉應網上CLEAN BEACH行動。也係盡緊良好公民的責任。

加上掃把殺傷力低，唔怕流血，呢頭掃完街污污髒髒，真係又屎又尿又塵，反正咁鐘意曬受傷相，試諗下比把屎把對左下，會唔會又會POST D 屎痕相上網，"食屎，係我地的職責"

淘寶26頭盔寄順豐都好平

電單車頭盔梗係要diy轉色轉花紋先叫藝術

的確有資格出聲

不過未比人周過即係冇經驗

冇經驗即係紙上談兵

紙上談兵即係講乜都得

講乜都得就自然有人駁 有人批判

好合理啫

諗起無頭騎士異聞錄

佢提果個的確係好難搞既問題來

帶滑板🛹既路過

呢個頭盔點睇？

Why not

和理非表示：我地要用血去喚醒暴政！

任何人士都應該black bloc 黑衫包頭 帶泳鏡

咁做係保護所有抗爭者 後排 和理非花生友都要

裝備list
純黑tee x2 (1件包頭用）
一般tee （可以著住去，現場先變裝）
迪卡儂泳鏡
水
長遮
口罩

唔好帶多幾件衫都懶

貴就唔貴
問題係要統一裝備先有black bloc效果

學滑板唔帶得頭盔同護具？

無限金錢咩
係咪你出錢派裝比大家

$380-480 Zeus (台灣牌子）
旺角 深水埗都有

呢個牌子，可頂三下asp4140鋼三下，依家果隻包膠木棍一定無問題

鍵盤軍師
一個鍵盤走天下

你發夢果陣帶邊款頭盔比人影曬啦
你再比人周到你自己同個官慢慢講你冇野講啦

當然你可以話如有雷同實屬巧合
疑點利益歸於被告
咁點解啲手足要換衫褲鞋襪啊？
用腦諗下啦

係
發夢最麻煩係一認就認到

除非大家咁啱係同一個款

除非全部人同一款

每天出街前，用變色龍，噴一噴！

發夢隻新Game設計到好細致

KY水彈(棍都揸唔穩，企又企唔穩)
樽裝唧忌廉(吱落紙碟獎門人飛出去，毁視線，冼手冼腳，難清理)
吹氣水泡盾(高防禦夠輕身，放氣後隱藏度高)

以上物品行街均為輕便合法之物

屌 唔得唔得 仲理佢比唔比你得不如係屋企涼冷氣好過啦。 你淨係需要諗呢樣嘢帶出街會唔會犯法咪得囉 依家唔係叫你帶把關刀去

安全帽$30
電單車頭盔買台仔嘢都起碼要$700
重量重好多，一定戴唔到豬咀咪撚水鳩人

包膠果隻係仲勁喎 木中間係落左實心鐡，你睇速龍一定係呢支清場就知 Asp申縮警棍係無呢支咁大威力

Precisely